四月挪威行程

我四月初去挪威大約十日
先係Bergen 落機，之後係Oslo 上機返香港
已經知道Geirangerfjorden and Hardangerfjord 係唔開，只係開松恩峽灣 Sognefjord & 呂瑟峽灣 Lysefjorden，所以應該會去哂呢兩個地方
仲有冇其他建議呢？
聽講Lofoten 好靚，但係好遠呀，仲要搭內陸機去，其實景色係咪同Bergen 差唔多呢？

LM ... 8 月會去北歐 90 日

諗住洗幾多
好豪